邊個諗住立亂報DSE搞搞震，即刻報警

不誠實使用電腦

講真 自由唔係俾你班人濫用

己報DSE

如果考DSE唔係真係為左考試，你已經觸犯左不誠實使用電腦

? 弱智就唔好獻世啦

連登仔不嬲好唔誠實
講就兇狼，做就碌撚
連登仔真係笑死人咩

有冇人亂報dse都唔會影響樓主成績，弱智通常都只會六科U或者Abs

樓主曲到圓都咁多人反

支持樓主報驚

你up乜鳩呀

係我呀 樓豬快啲報驚 你又加條浪費驚力罪

樓主有無打算做律師，我支持你

btw打算報，係咪告我？

你點知佢係搞搞震

就算佢地9up,只要引起公眾不安就可以即刻拉！

原理同訛稱時代廣場炸彈果單一樣

係啊 我同條女扑野唔用套都犯左不誠實使用電腦啊 on9

報警啦，唔報死全家，另外加埋你長命百歲百病纏身

00後真係弱智

你真係影衰你個名

真係笑死我
一個考試就比你認清政府有幾仆街未算抵

洗唔洗宣誓？

支持樓主報警

到底係幾on9先諗得出

起一起底
低質五毛一個
講埋啲野成個中學生咁

G持

傻仔

快啲報 唔報仆街死

報咗,準備喺試場失禁大叫

你唔洗咁驚俾人搞喎
俾著我係你，有得免費考好快d考啦
以你既智商，如果DSE要俾錢考，我建議你都係慳返d錢啦

Nick young

我好撚驚

笑死 認政府仆街洗乜今次免考試費先認到

樓主有冇考慮下伯母感受

樓主現實應該係冇乜朋友既on9仔
咁樣聯想到不誠實使用電腦 上來9up前都google下條罪係點定義先啦

點定義？政府想點定咪點定
你搞笑？又唔係未試過以言入罪

我都諗住報，做oral霸主

你撚知我係咪為左考試咩

挑起左條引玩弱智仔，就算下年最後要比錢都會報

唔講咁多即刻報警

樓豬做晒功課未啊

而家唔免費啊？ so what? 照報囉 又唔係比唔起錢

你撚左呀
我報撚曬都得呀 屌你老母

點解呢排硬係咁多on9仔又多假膠?

如果以樓主咁嘅思路去考，係咪佢自己都應該要俾人拉

考試同電腦有咩關係?

我宜家宣佈唔會認真去考,夠唔夠誠實呀?

係wor 唔報警都算
我就同樓主攬炒

支持報警，要比D教訓某部份連登垃圾

網上咁撚多安安佳佳你唔報警
走黎捉呢啲 樓豬腦裝屎？

我到時報哂咁多科 筆試就係咁倒瀉水 瘋狂加紙
口試就講粗口屌柒考官同班考生
你吹鳩我漲呀 我有份交稅 家陣善用政府資源
快啲報警啦

我係要報呀
拉鳩我吖笨柒

告得入先算啦 樓主浪費警力就真。

樓主唔報警性無能

我覆呢個post都係為咗笑柒樓主 唔係真係為覆呢個post 唔該快撚啲垃鳩我

幾千蚊當去海洋公園同班00後玩下
樓主快d報啦，我好撚驚呀

hit me

講：報咗DSE
現實：真係報咗

點不誠實使用電腦呀大佬

你不誠實使用大腦添呀

留名睇報警

開post果幾時報驚搵埋自己

留名等睇樓主報警拉自己浪費警力

我準備報名

太耐沒感受學生氣氛

反正唔洗錢，入去見識

主力 口試

咪係囉，報啦報啦

玩下手班毅進仔都想考埋一份玩嘢

報埋就叫佢地自己拉自己

唔報正契弟呀下

本身都唔諗住報, 你咁串老子我就想玩串DSE 個party!

報左未阿
你老母山墳比狗屌

我係為個成績 唔係為考試

要求警方拉曬全部19年班考生，全部都係黎搗亂既

屌你老母,我黎報考試就報警,我報你老母臭系呀on9 仔

我懷疑話報DSE果啲人都係搞港獨

呢班人係違反基本法，唔配使用香港既資源

屌 曲到圓

你點知我唔係真係想考dse?

樓主邊區考oral, 我好想玩玩了

感謝樓豬改名 人地今日生日 唔好整臭人個名

你報警都係浪費警力
你唔配使用香港嘅資源

報啦傻撚

報未

快d報警
唔係告你不誠實使用電腦

打算考英文，特別針對oral
各位考生記得考英文oral 就講返英文，千其唔好講廣東話呀

呢個真呀
玩得太盡佢哋要重考的

好怕呀 報警拉我呀
講就兇狠 做就碌撚
垃圾樓豬

用中文"咩"少少音係唔係英文

諗起到時啲日講英文oral 用中文屌柒啲考生就想笑

當然係去考中英文listening 啦，記得帶個接收強勁既收音機，有咩事就記得舉手去特別室。

你講中文，佢地有得重考

自己要識執生啦
千祈唔好搞到人地有得重考咁仆街

本來冇乜興趣, 但見樓主7下7下咁
就忍唔住想報dse玩下

我真係為咗考試架 不過點考你又顧唔到既

樓豬話報驚但係無報到算唔算係不誠意使用電腦

實報
淨報oral 同listening
考驗自己騷擾能力
Oral 我就會壟斷成個發言
Listening 呢就不斷發嘈音騷擾listening

一到keyword就咳

點不誠實法？

係咪叫大家唔好用英文壟斷發言咁解
瘋狂agree with you 然後9唔搭8

得閒就離吓題，舉d 濕鳩例子

樓主柒到潛咗水😂

到時出過精明玩野post，教人玩野之餘防止到你appeal，睇你死未

本來都唔想請假玩
見係樓豬就陪你地玩下oral啦

樓豬會唔會比人告翻浪費警力

G持樓主 塔晒班連登仔翻去 咪左住d想入U嘅人

樓主用真名上連登？
你已觸犯不誠實使用電腦罪

點解咁多真心膠

我唔為考試，但我鐘意報，吹咩

快d報啦

想讀多D書都唔比

樓主算恐嚇？

等你報警
連狗都好樂意配合香港公安出賣會員資料

浪費警力

以言入罪
樓豬已經犯咗幾條
不誠實使用電腦/手機
恐嚇
浪費警力
咪撚潛啦柒頭

Blocked

哦樓主你死啦你嚇鳩人，有冇人贊成我話比樓主班主任miss lee聽

全世界咁多人射波 咁多人放飛機
拉晒佢哋呀笨

樓主不誠實使用大腦

老師佢講大話

九月先有報，樓主早咗開post

諗住用真實力黎撚到班00後冇聲出，顯得佢地幾廢
利申：口試5*

垃圾小學雞論壇
宜家直必腸真係佔左大部分

咪撚搞事啦小學雞 我係都要報啊 拉鳩我囉

你宜家都係不誠實使用電腦啦，報警拉自己囉

睇你個樣，警都未報過悿啦，柒少日啦

唔報正契弟

報啦！ 報啦麻！

如果樓豬話報警而又唔報警 咁就真係不誠實使用電腦啦